（突發） 有大量深黃手足真係去左考popo 改革警隊

舊年6月29號 林日曦幫CCTVB 作文部出洗地文
以Johnson Chu 為首既一眾左膠: 真心覺得大部份tvb前線有良知
個陣仲以為條友弱撚智
Search 一Search 已離職既tvb作文部員工
又真係比佢講中喎

首先係成功滲透入警隊既「良知tvb極深黃前線」
劉肇邦 警司

余奕彤高級督察

周詩泓督察

鄒昊亨督察

梁鈺婷督察
呢個搵唔到佢報新聞既圖

另外就係其他成功滲透去文官職系既前tvb作文部成員

政制及內地事務局助治助理 吳璟儁

政策創新與統籌辦事處政策分析主任 單景煒

特首辧特別助理 李惠
仲要成功贏到 譚耀忠 & 陳國基 (winning eleven 其中一人）既賞識

另外警告 『屎』路比呢條仆街咪再開po 笑CCTVB 作文部前線

CCTVB 主播IG屌話示威者對佢地舉中指&講粗口

原來CCTVB 新請既實習記者 鄭康煥 係深藍撐警

CCTVB 實習記者 熊加怡: 到PPRB參觀學識左好多

CCTVB 有作者想搵餐廳食客做訪問 點知全餐廳都唔撚理佢 最後成隻死狗咁離開

大家以後見到CCTVB 作文部前線
記住同佢地講返聲加油 支持佢地

Cctvb d人垃圾到

叫人去考popo 改革警隊同叫人加入黑社會做改革一樣

Hi 求求

入得TVB基本上同建制派有一定關係

千祈唔好私了佢地

我唔準你咁講
佢地係入去改革警隊架

比比

周詩泓做咗狗即刻樣衰咗。

沒有一個是無辜的

人地入去「內部抗爭」

好黃應該密謀緊入埋中共再一網打盡

人地入去「內部抗爭」呀

新聞部變成維穩狗製造機

之前見人講卧底要有機構 特登train
好懷疑就係tvb收美國cia錢

三白眼

做過CCTVB=塊閪鑲金

加入港共政府 就算你唔俾佢同化 你都會變得越嚟越唔敢發表政見 同埋極度倚賴嗰個鐵飯碗 其實入咗去 就預一世出唔返嚟

以為保特都去左做popo

嘩屌

Tvb記者再做政府嗰啲
話唔定黨員嚟

前幾年已經講緊tvb作文部逢親 做過蘋果一定唔請
只請星島 大公 東方

其實仲有張佢做live既圖
不過蒙到仆街所以唔用

所有話咩要入內部改革既都係垃鳩圾

推

哇屌所謂嘅體能測試

維咩穩
人地內部抗爭呀
本身係內部對抗袁花
而家係直接打入港共內部

CCTVB臭雞學唔嚟

屌

TVB狗！

呢個睇定d
佢老公仲做緊狗

有人唔做 去做狗
死全家啦
同黑警做朋友嘅都係狗

Up

人地話「內部改革」就梗係「改革」
唔通貪份糧先入去

CCTVB 作文部

依班人

但佢好似去咗丘品做 （或者freelance）
上次見到有一篇文嘅撰文係ruby leung

strong post

以後唔反啦
原來咁多深黃前線

熊加怡

馬慧珊

蕭穎妍

吳心瑜

香港一日係共產黨統治下都唔會改變到警隊

大家可以放棄呢個念頭

劉潔瑩

使鬼叫唔好咩
都無人做過

相由心生

戴左口罩都認得

實大把人識呢D人 但唔明點解咁怕事 唔出聲爆料

冇記錯好似live比人搵到
不過打爆部機only

其實係咪有咩勾當 做咩cctvb咁多人轉去做賊

成班垃圾

黃能到

push

諗起鋼之鍊金術士 馬斯坦古上校... 想由低層一步步爬上去改革軍隊...
佢既下場

前幾年已經講緊唔請中大浸大新聞系學生做intern 只請大陸人同珠海

高質post

一群畜牲

認真答
因為grad 個陣考唔到
所以做住cctvb作文部砌cv

賴凱晴ig 仲要貼左隻蛋emoji
一定係深黃

高層好多都係保皇黨有關。
之前有個前民建聯總幹事陸漢德做編輯主任，地位僅次袁志偉。
以民建聯總幹事地位，可以安排記者採訪多D保皇黨新聞，所以你見CCTVB講民建聯同愛字頭示威比其他台多好多。
識下D保皇黨嘅人，大條道理介紹入去政府做。

笑撚死

佢地作文係咪拎U

高質一推

就算唔係搞connection
其他都係等釣金龜 (eg. 蔡雪瑩）

前手tvb好黃

入cctvb做記者前途好過群埋禮義廉班廢老

個個都岩岩蠶蠶

TVB班畜牲
斷頭台等緊佢地

你地屌走班「良心記者」
Tvb就會變純紅色媒體架啦

全部都係手觸

成班都係兩隻腳嘅賤狗畜

Dab從政個班最頹都可以做個區議員位拎3皮月薪唔難（未有送中之前）

入tvb做個班一係砌connection
一係砌cv 鋪路
一係釣金龜

由內部抗爭對付袁花 變左對抗港共

條底褲真係個個都好黃

笑死

南京大屠殺，殺死南京平民果班投誠漢人軍人都係體制内抗爭

其實王倩荷ig
又繼續post住當年同游惠偵派傳單
又做tvb記者係咩心態

CCTVB專出賤種死全家

會唔會掉轉左 本身係派佢地入去改革tvb

好似有另一個姓鄧

Push

馬斯丹

記得死全家

不如獨立開一個post 方便人搵

堆

見到識嘅人

因為ig係貼黎造形象
有張相係度咪話自己「黃」
有咩事就賴曬去袁花度

希望有朝制裁可以顧及埋呢班讀稿機器

你話嘉倩BB係幾出淤泥而不染

咁你覺得佢地係咪受過專業訓練

CCTVB真係垃圾培養皿

冇問題呀
我應該呢幾日會出
你可以follow 定我

我tvb作文部第一風扇

支那狗真係好多

大把黃絲未仲係同狗做friend

到時會比左膠屌

匪語台好似好多都大陸人黎
但個班都冇港聞組個班做到咁出面

前線記者底褲好黃

係D跡深黃

呢班社會垃圾

老鳯五毛警告⚠️

真

以前幾鍾意方東昇
而家

其實陳嘉倩咪一樣做過CCTVB作文部。
我估佢都係行爆房玲條路－釣金龜。
CCTVB D記者主播正職作文，副職鬥上C1。

唔好同daddy講佢哋做咗狗

原來膊頭連花都冇... 唔怪得走得輕鬆

我係鬥黃分化撚

狗也不__

Cctvb

真係有臥底嘅就應該屌撚柒藍屍狗不得好死乜乜乜
佢真係臥底嘅你就保護緊佢
佢唔係臥底嘅就無蝕底

仲有 真係有心做臥底嘅就唔輪到連登嘅post左右到佢嘅心志

仲話幫TVB漂白既人係咪應該跳樓死左佢

姓章嗰個
港大奶共國事學會連續幾屆主席
做過鄭匪月娥競選助理

我識左佢咁耐 佢一定唔會落場打人

呢個真
細細個睇倚天屠龍記都有講

仲信作文部個班傻仔真心應該捉去驗腦

係呀
就係立法會扮方丈報個件

佢話佢唔係前線

ON9 點過得到自己個關

我有中同老豆做狗 我都成日屌到佢仆街 話佢無撚用

好多女仔好天真真係信

下咁誇張
誇張到我睇咗幾次
成班社會垃圾

不嬲都咁誇張

入tvb得3種人
1. 砌cv 方便考狗 /ao
2. 釣金龜 （ 蔡雪瑩）
3. 累積名氣做kol

個d 咩「前線同事跑新聞 / 被高層迫」用黎呃傻仔

唔係天真
而係選擇性信

屎屎

打入謝振美內部？

黃珊仲有係cctvb咩？

翻兜左幾年喎

唔好問啦 人地內部對抗港共

班仆街

仲係，佢係食回頭草，而且CV都幾得意。
Cable-->ATV-->（中略）-->鳳凰-->TVB-->鳳凰-->

中學識到宜家

一定唔會呃人

今時今日仲做緊tvb 嘅一定係愛國愛黨嘅朋友
比D 鼓勵先得架屌

借個位謝謝
689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

利君牙冇人講

差咁遠

推吓推吓

利君牙有幾多個？
我#1 就咁貼都7個

我仲有堆已離職但關事既都未貼

之前ig見到，仲以為佢走左

屌全部白衫狗

我真係好多年冇睇cctvb

樓主做得好

愛國好榜樣

做狗

Pishhhh

戇戇仔 考過警隊未？
唔係處長級 入到去膽做狗無分別
服從上級命令係入學堂要做既野

Cctvb工作經驗就係方便佢地做pprb 白衫

如果唔係記者人工咁奀....

入嚟啦

人工呢D 表面個浸黎
做訪問識到禮義廉/奶共團體高層
搭通天地線R個油水位返黎唔黎

一係就等釣金龜

黃到

咁就冇得救啦

認住手足們，不要獅鳥

嘩屌，推

果然係TVB做底褲好黃

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

入得個台都係三條路

1. 砌靚CV / connection 方便入正苦 / 奶共團體做高層
2. 釣金龜
3. 賺人氣 然後做KOL

「內部對抗袁志偉」係每次作新聞惹民憤 個陣用黎缷

狗糧真香

有料

up

CLS

呢個post藍到發瘟

得閒就follow 埋
我連登TVB 第一風扇

冇錯
我連登TVB 第一風扇

個個都係做白衫

簡直係黑警既搖籃

由內部對抗袁花作新聞 去到對抗港共政權

通常都係做PPRB

tui

講入政府，點解冇前立法會議員陳凱欣嘅？
佢嘅花邊新聞夠擺C1有餘。

火車見到有個中年阿叔睇緊呢個post
中年手足

係喎
屌真係唔記得左有佢

佢地都係事前入既話關咩事呀 On9 ? 人望高處 做政府xxx主任個d真係無問題 大把連登仔鳩衝ao啦

Strong post

xx主任咪得單景煒一個
李惠 / 政治助理個D要 有政治委任

心地差
所以面目可憎

嘩 原來 tvb 收美國佬錢

做得政府工都係為政府做野啦 咁講考警察都得啦 最多用份糧食黃店咪得

咪住先
我呢個po 係笑舊年係咁講「 tvb 前線好黃 & 考狗改革」個班喎

應該1967年成立已經收緊美國佬CIA錢

你令以咸豐年既人出黎把撚咩 件事都未發生轉左做差佬講經？

屌曬佢地老母

你條仆街

咁而家差佬做個D 野冇佢地份咩?

佢地事前入左去做 關笑緊（tvb前線好黃咩事 ） 唔好再搞衰我地黃絲啦 成日無野搵野講

係個班友日日講「tvb前線好黃」
過去全部假新聞都係袁花一條友作在先

Tvb前線好黃 講緊件事發生左 做緊個班 關上邊咩事 你老母成日無野搵野講 同班無腦藍絲一樣

你係認真定點

真心講 成場運動隨時比12 個送中手足搞死

一日係狗 一世都係狗

成班賤種

你上面單野7左講其他？ 12 個手足送中 咪多謝cc台叫人去囉 你問返我係咪認真 問下cc台想點啦

依家仲入去cctvb做新聞主播都係奶共架啦

咩隻蛋emoji?

「tvb前線好黃」 係班左膠講左好多年個套喎
每次都係tvb前線好「黃」
不過高層（袁花） 逼佢地

以時間計
「無線新聞 是是但但 」起碼十年前已經叫緊
海港影UFO呢單都係

我#1貼個堆最多得劉肇邦唔係呢10年內做過

全部都是冚家剷

（前線好黃）咪又係件事發生左先講 最上兩個都起碼入去做差佬幾年啦 關以家咩撚野事呀大佬

唔好推呀

拉

係舊年616當晚
成班手足追住tvb 班作家黎屌

然後6月尾搵100毛出洗地文扮慘
跟住就有左膠講「tvb前線好黃」
有d甚至用埋七警黎講 「tvb前線咁多年黎一直好黃」

就算跟你講法 我最多都係抽走 劉肇邦 唔計

是日電台

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

西利巴打

樓主咬住佢唔放
啱啦繼續鬥黃啦，好快死剩嘅都係精英黃絲

DLLM Push

DLLM push

有冇成功例子？臥底好多成功例子，啲白警死晒去邊，成年啦喎

無咗金盈？

咁撚多以前都係做CCTVB

唔駛理，真係臥底嘅話就要融入黑警，無需要比我哋認到／留手，相反我哋照當佢黑警就得

垃圾台

Tvb個班真係撚樣離

tvb真係唔係一般既賤

係呀，仲融入得好好添

推！成班fake news讀稿機器！

不過想講何曼筠
舊年722林鄭出黎譴責人整花中聯辦國徽
之後先講元朗有”暴力事件”
何曼筠質問佢 係咪覺得國徽緊要過人命
好多連登仔讚佢

全部都係冚家鏟

佢哋仆街陷家鏟係一回事，但背後都側證做新聞/傳媒人工真係唔夠好景/低賤

何駿彥佢係咪離職？我喺維基主播名單上面見唔到佢個名

平心而論 以前啲主播真係順眼好多
而家點解咁奇怪 係咪門檻低咗

借個位謝謝
689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

普通話台個班賤種狗支那賤畜為禍緊

CCTVB訓練大量卧底潛入敵陣

講到以佢為首以為佢講左幾多野，搵返得4個comments，唔覆你就開post批鬥
原來連鬥黃都唔係，公報私仇死開啲啦，日日係到鬥黃已經夠煩，仲要有你啲仆街係度搞搞震

紅軍訓練營

勁有心機

上面話入黑警做卧底，不如滲入共慘黨做主席做實際啦

一大堆文妓賤畜

Madam Yu
Madam Chow

pish

考入境海關 EO AO ACO既仲係咪手足？

咁唔比面㗎，陳凱欣都唔提

呢個post針對做政府同狗個d。

全部都唔撚關事啦上邊 洗你老母咩

垃圾

圖底鄭康渙係紅 自己google吓

醫番好個腎未

#1已經表揚過
原來CCTVB 新請既實習記者 鄭康煥 係深藍撐警

仲係度，喺「無綫新聞台主播」個欄。
不過維基D料有時唔係好信得過，有D wiki話某D記者主播過某電視台做但最後無發生。

國安要做野了

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

邏輯正確

姐係點

D左膠話
貼隻蛋emoji = 雞蛋同高牆之間選擇蛋 = 真黃良心記者 = 被袁花逼壓 只可以婉轉咁發聲

仲on9過藍色窗簾

當年雨革唔係就有依招咩
結果今次運動入面就係打人個班狗
依家仲行依招

我雨革之後入咗

但已經辭咗

太腐敗啦 係改變唔到架